黑警已經正式向政府部門借車

MON POST狗 屌你老母
仲唔昆到你入黎?

push

尋日見到 用垃圾袋執窗

尋日見到 用垃圾袋封窗

AM車一律要提防

Push

唔只政府車，咩車都要小心

簡單嚟講全香港所有政府部門都向抗爭者為敵
其實一向都無得防
好多時佢地用普通七人車

之前私家車 貨車都有魔警
正苦部門算什麼

```

井財街個到好多食環小巴

見到車宜家要留意埋入面坐咩人，睇唔到入面就要更小心

防不勝防
點拆？

可以申請法律禁制令
強迫狗在防暴勤務只能搭狗車執法嗎
順便申請臥底狗沒穿狗服抓到人證據無效

推

大貨車，運泥車，旅遊巴，私家車

啱 佢哋會用私家車

689個Facebook 都有講啦

掉番轉講即係封左黑膠袋既車都可以燒左佢

幾時用黑車裝狗呀

以後所有政府部門既車都要小心

推呢個

所有政府車都信唔過

可能運手足

懲教 海關…

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

成日話我地反政府，明明就係個政府反人民

全民帶duct tape 見可疑車輪即貼，要佢車門都開唔撚到

簡單啲嚟講
任何政府部門車都高危

雨革果時已經睇住黑警係救護車同消防車入面

Diu

Pish

推 黑警死全家

淨係所有車 睇唔撚到入面都知係狗車黎
得佢地同fv 車先知法犯法 遮哂d 窗

總之見到黑窗車就要保持拒離

應該係康文署向立場新聞證實？

[推上熱門]RB新共識！

麻煩推下呢個po，解決方法黎！

有窗簾或黑車窗既車都要小心

[推上熱門]RB新共識！

麻煩推下呢個po，解決方法黎！

唔該大家！

十世都未申請到

問埋漁農處借車未呀？！

見一架爆一架

所有am都要小心 唔放行

你呢個講法變成好似康文署主動向立場證實
而圖就係立場搵康文署驗證
係咪咁？

車牌？

最好用埋黑箱車運狗

黨鐵運狗專車！

巴打呢個準啲 小弟中文都麻麻

星期六日見到部門車唔洗客氣

克警同Gogovan 有合約，都要留意

pish

宜家郵局車出現頻繁左好多
但唔知道係咪裝狗，只係出現頻繁左

我都見到
我老豆見到講咗句：
拿嗰架嘢上面肯定全部都係差佬
我：
難怪要用垃圾袋裝喇

各位小心
聽講郵政局車輛都被借為警察使用

魔鏡號？

記著唔好企得太近馬路

好地地見到機電署車封晒鐵網喺面
平時常唔常見？

全部政府車都係目標

幾時徵用白車BIBU運狗

睇泥遲啲真係用垃圾車裝狗…………

本身原裝就有 不過多數自己拆走

咩車都唔可以放

今日係金鐘見到架懲教車
揸車嗰個係著綠衫好似防暴咁
懲教係咪著綠衫

lm

真係好撚搞笑,依家全部政府官員同部門都係睇黑警頭
香港究竟做乜9

[black]見議黑警向大酒店借車![/black]

向大陸買tg被食水價，食到連旅遊大巴都冇錢租啦

係咁架啦！ 呢個係媒體戰， 明明係黑警攪到無人夠膽出街反指示威人士暴力嚇怕市民唔敢出街

害鳩其他坐政府車做嘢嘅公墓員

唔止 呢排出好多私家車
之前無咁多

係咁就全世界聽住， 所有政府部門車輛就就燒鳩晒佢， 有殺錯無放過

燒錯車都唔割

政府車唔一定係AM牌

成街狗車仲借
係咪又運咗一萬隻狗黎

上星期遍地開花
狗戰術

而家佢地1 衝 2 豬既戰術 係車一直打圈巡
一直到巡2,3 個圈見到多人聚就衝落車拉人
之後就上番車
游擊打陣地，要所有車都要停，防私家車各樣喬裝車運狗，
留多過20 mins即走，放棄陣地
埋伏狗車，然後採用既戰略可以討論一下
狗車到即閃，還是搵位高空擲擊，或火魔法。

EMSD都借左喇

小心遮黑咗車窗嘅政府車

推！

大量AM私家車換左民牌！
手足多留意KIA/貨VAN/雷洛 好多都開始換牌啦
今日仲落左order 全部警車 有緊急死火掣既都要甩插(甩左=廢左緊急死火功能)
利申：機電署汽車部打雜

法律跟本無撚用

完全無幫到抗爭一方

一律裝修啦，政府野最唔駛錫，爛一架就少一架運狗害手足

G

T

唔好再老奉以為政府車一定係AM牌!!!!

Gogo van都要小心

唔洗裝修

留意下車身有冇防暴網，就算冇裝都會有個碼係車身。
漏左仲有honda c25/26既七人車 極大可能係狗車

其實好多時有其他人揸車的，我都知做政府係仆街 但我眼見 好多都係黃 除非揸車個司機挑手足機 到時點裝修都唔割 因為唔會罰我地錢 加上司機挑機已經幫唔落手！

落地獄

大家要小心
好多部門借車嘅時候
已經除咗logo甚至換埋車牌

聽講開始租的士 朋友老豆識的士行內人講

啲運狗車全部有共通點，就係封晒車窗，甚至係用貨車，呢類車通常係車尾開門，或者得一度側門...............如果一班人等住佢開門，都幾好玩架

基本上所以政府場地內嘅車, 不論部門用定私家車，都應該mark低send tg group，俾手足做database

有用post

其實啲狗車通常封住睇唔到入面 或拉簾

U開頭同V開頭既私家車

總之所有am車都要小心

係

應該問愛協借車啦屌

屌以為真係有呀仆街

以後係咪AM車都好 望唔到入面就要小心

五大訴求！缺一不可一！

完全同意
運狗既下場同地鐵一樣

大家小心 mark低車牌啦

人地唔使借. 係強力徵用, 用辭不當

CLS 一個警察部搞到全個政府都被質疑
唔該搵警察窿捐，有案都唔會報，廢事到轉俾人告
係都告左差佬先報案

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

推 無所不用其極

我無嘢講

成個月前已經有啦

係"所有"車，人地換埋車牌架

手足! 一定要堅持! 適當休息，知進退。唔可以輸! 唔可以啊啊啊啊啊啊啊啊

食環咁多垃圾車 借佢黎用就岩嫁喇
垃圾車梗係要用黎裝垃圾喇

小心有窗簾既車

遊行日子，見到AM 車就燒得

坊間有冇database可以直接check車牌係唔係政府車？

所有黑玻璃車要alert

手足傾計9hea要更加小心 唔好走近馬路

廢事比人爆自己部車

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

GOGOVAN都要防

仲會著食環背心添

上網見到 物流處勾D退役車比popo 然後出民牌用（即是唔用AM牌）

推 每次見人讓路俾車入都好驚

尤其是港台 RTHK

咁唔鐘意坐自己車。。。。。

咩車都要小心
特別睇唔到入面嗰啲

黑警真係大撚哂架喎

推。

遲D連車牌都遮柒埋

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

以後見到有人解rb放車行就要屌 屌唔聽就捉佢走

下次有車衝埋黎要走人，一定係狗，睇穿晒佢，小心提防私家車，乜7車都好，特別係遮住晒睇唔到人果d

岩，防鬼唔可以再比佢過

唔敢放工行出狗屋咩
咁唔出街啦

Agree

有AM牌Kia 已轉街牌

有潔癖？

目標唔係AM車

721831

黑警真係垃9圾 人又借車又借又搶晒咁多資源政府偏幫到出晒面 想止暴制亂 點知愈搞愈亂 日日on duty出街係咁俾人問候老母 毅進仔即係毅進仔 計劃同執行能力果然十分低

街外冇嘢信得過 自己小心

車牌號碼可以被改

提防GOGOVAN

黑警唔好搞到其他部門陪佢犯眾憎

和理非 開花個陣可以留係街 街坊裝分散唔同地方坐係到做哨

即係下次手足set rb任何車都唔可能放
救護車除外？

黑警拉撚晒全部政府部門落水,仲唔係軍政府?
散仔：叫你借就借啦屌你老母

所有政府車都要小心

支持香港警察

死全家